有冇巴打可以解答我

男人有煩惱唔開心嗰陣係咪通常都唔會同另一半講 寧願自己頂曬佢？男人究竟係點諗

有時可能覺得講黎都冇用

頂晒佢
建議你睇本書叫 【男女大不同】

自己頂曬佢。唔想另一半一齊唔開心。